林太的一篇作文，全部都係為了配合國內。。。

林太一篇作文，全部都係為了配合國內。。已一直在各方灌輸的假新聞，使假新聞可繼續下去，以致戲本完整。